★生物］有冇人知 環保撚 小時候經歷過乜，令佢地對塑膠咁敏感

通常人類會對小時候遭遇有強烈感受

例如：有d人小時候體驗過97前美好生活，長大後會好執著以前生活

俾塑膠棍鞭過？

係教育問題， 老師教既， 要保護地球

老豆老母無用套，所以要走塑

畀人用吸管撩鼻哥窿

生咗啲弱智仔環保撚出嚟

派膠俠出來派膠啦

發誓唔食發泡膠兜裝過既野食

仲要由bb開始培養
點培養？走奶嘴？

可能細個俾假狗插過，所以大個咗咁憎膠